老老實實 我真係笑唔出

沉日哈姆太郎 數瑪暴龍 無盡撚全面進場
其實你玩呢d 可以自己用自己名義玩
但班人不斷中間嗌口號
可唔可以尊重下 古惑仔都有教 玩還玩
唔好拎洪興個名黎玩

最火係有班人係前日扔漒水果到轉圈唱哈姆太郎

我果陣都在場 但見d人都好開心玩緊 我冇出聲 我尊重佢地既決定 都尊重民意
如果呢樣野就係香港人想要既 我都只能認命

利申：唔認同苦行 但你玩可以用其他名義玩 唔好拎呢場運動黎玩

有次走緊佬有條友扮米奇